8球市區2房

想要梗廚
廿年樓齡以下
400尺或以上
市區
有無得搞

無既話3xx尺有兩房都ok

港灣豪庭 翔龍灣
或者搵下單幢樓都有選擇
講多少少心儀邊區
就咁市區個範圍太大

而家全香港都係叫市區，你邊區先得架

市區好撚大，你個budget 都好多選擇，油塘-鴨脷洲-荃灣西都計市區

以旺角為中心，一邊最盡荃灣，另一邊最盡就九龍灣
港島唔太適合

要近旺角咁深水埗黃大仙長沙灣大角嘴都有啦 10年內添
800萬其實鬆動

四小龍

450尺

近地鐵 3分鐘

廿年內

市區 的士去九龍 $50左右

計埋單幢樓會有好多選擇
荃灣就工廠三寶 去到名逸居 愉景新城 都有選擇
真係近旺角就 港灣豪庭 翔龍灣
四小龍 800萬兩房會有難少少 可能要低層
試下落區自己同aa 熟 睇下會唔會有減價盤
紅磡海濱南岸都有機
九龍東無乜廿年樓齡屋苑 諗得出都過廿年

講真其他區都有好多選擇
自己去睇下樓 睇下交通 校網 邊樣適合你

買樓唔好咁懶
睇下d二手成交價啦

四小

連登仔: 羅八球買樓咁ON9; 不如去學跳舞同阿姨交合有免費豪宅住。交合指交流與磨合。

標準連登答案：8球住400幾呎，不如移民外國住house

有減價盤

四小龍
二十年以下 within budget
會所大 管理費平
唯一問題係 八百萬樓下單位 內園樓景
景觀差 偏暗 壓迫感重

同問
如果市區6球2房
又有冇咩選擇？

一講起四小龍我淨係諗起昇悅居5座

昇悅居係四小龍最好果個

你睇下5座係邊先

長沙灣有d單棟都meet到你要求，四小龍8球樓下就有d難搵

我成日覺得好似係演唱會開四面台咁

康城7期好似又係咁上下佈局

四小 八球樓下成交都多
泓景臺向F1 內園極低層
宇晴 內園441呎 低層 AB單位
昇悅最細459呎 低層
碧海就無